各巴絲有冇中菜介紹

本來想去龍景軒食
但同埋家人四個過海食餐飯好似好遠

定係去欣圖軒，係洲際執前去

大家有咩好介紹，但要食中午

咸酸菜炒牛歡喜

上次去欣圖軒食左隻皮片鴨要成1800

好唔好食

果陣義和雅苑 啱啱開 去試左次 中哂伏

片皮鴨中大間hyatt好食，不過好似中左招停業
羲和雅苑，啱啱開果陣有$88同$98一人餐，好抵食同好食

其實唔係間間差唔多咩
欣圖軒係有條7頭企係到等你食一舊包一舊囉

好似好少少見佢煮中菜? 西蘭花雞柳炒河粉?

Bat Soup

逸東軒
黃店

都係食服務

有冇試過聚興家 早排蘋果賣得好勁